汽油彈去左邊？

布袋彈就有

我屌你老母啊死黑驚，公然散布謠言恐嚇市民

收到風有示威者出左席席bird極

下次話有核彈原子彈

最危險既 根本係警犬

警察自己放流料

每一次所謂衝擊就係警犬突然縮後，之後示威者追住嚟屌，之後警犬就衝過嚟咬人

所以以後唔撚好同我講人地都係打份工，無謂等人做磨心

見到路飛用霸王色霸氣整暈左好多狗

好暴力

仲信汽油彈，勿信活家禽

可以著新衫（膊頭冇編號任打）正仆街冚家鏟，委任証又唔帶